玩乜都好 不要殺狗

呢家班狗痴曬線 前線兄弟要小心
政府呢家係想大家殺一兩條狗去平息件事
千祈唔好 一殺 就 玩 撚 完

你可以話我地死左五個義士
狗一兩條又點 但個社會唔係咁睇
狗一死 大條道理軍管 前功盡棄

千祈唔好中計 當然要小心 唔好俾狗殺你

1. 唔好死人, 包括犬
2. 唔好玩火住, 現時唔需要火

而家有三個情況：

A：警死，示威者不死
所有言論矛頭會指向邊？示威者，全部都係暴民/屠警魔
對以後再出來示威者既鎮壓會升幾多級？
水炮車射甩義士眼珠？實彈貫穿義士肉身？

亦請記住所有持份者
(包括連登最鍾意打飛機而唔會有作用既外國勢力)
都唔會再幫示威者，因為示威者係屠警魔

B：警死先，示威者後死(同一戰場)
兩種理解，第一種如A。
第二種係混戰中各有傷亡，無可避免。
但係警察可以因為怕自己被殺而殺示威者，
變相拎到殺人既道德高地。

C：示威者先死，警後死
係A既反面
報導變成魔警們屠殺示威者，示威者為自衛還擊/被逼殺警
義士拎哂所有道德高地。
實際戰場上：黑警唔再敢打義士打咁兇殘，因為無任何言論再支持
水炮車/實彈更加無法上場，因為咁樣係對示威者既屠殺。
而示威者再殺警，都只會被解釋成自衛，
因為魔警gear夠猛，亦有殺示威者既紀錄。
所有連登拎來打飛機既言論全部都會支持示威者，
因為魔警屠殺平民在先。

分析就擺左係到啦

大家都唔可以死

唔好玩火

push

推

我覺得A都唔會轉風向

撐，和理非出場

推 千祈唔好殺狗

（純學術研究）人質比死人有用

殺狗極有可能廢晒文宣嘅努力。不如留狗一條命，迫佢向梁烈士嘅壇下跪

和理非岀場

扭下手腕囉
學克警話齋最低武力呀嘛

扭殘一件少一件

推
冇人要死

手，腳，下體可盡情任玩
頭，頸，心可免則免

5毛 分化狗 收皮啦